屌 旺角天橋 印尼婆都算 仲多左班蝗乞食

明知山有虎 偏向虎山行

講還講...

落雨無帶遮呀